好多手足呀 唔驚呀 你地都岀尼啦！！

岀TG？ 咁樣係唔會令到我驚架

[size=6]你仲唔岀尼？/size=6]

今日係全球遊行！我地係搵全球嘅人支援我地！
出黎呀！

612 721 811 831 新屋嶺

灣仔好多人 點去海富好